高人意見有理由，值得看，我不想再有年青人流血

冷靜看一看，我方必勝

//轉好文，請細看

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）
2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)
3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）
4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）
5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

來自網路上轉載//

要推

2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)
5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

係咪DQ個陣呢條撚樣昏迷咗？

DQ哂
仲講選舉

岩丫
Dq

on9

咪能傻今年連區議會都唔知有冇得選﹖
幾年前都已經DQ議員！
仲有種票，
今後選舉港共一定會出千，
點解仲可以信中共會有一個公正的選舉！
ON9都極點！

根本個政府無恥到咁
佢點會比機會你係個制度入面玩
仲講區選真係on99

剩係見到區議會選舉 唔洗睇落去
屌你老母喇 咩時侯呀 重講選舉 俾你嬴哂又點
為左三皮野衝哂出黎
呢杖玩撚完 一齊入集中營喇
選條毛咩

太理想化
拉
和勇一定要繼續搞.一停就會被清算
香港人最善忙..你話等到下年6月? 好多人都原諒左黑警

只有落實六大訴求, 場運動先會臝
雙普選, 解散並重組警隊

善忘自膠

。。。不要太天真

畀我就參選區議會
政綱寫"香港自決係選項"
等佢 dq 我哋

之後美國佬睇, 到就制裁官員

佢啲dq嘅理由，係反民主，剝奪被選舉權

推

咁就有用！

值得推薦

要美國通過香港民主人權法案，可以對DQ主任有壓力。